我宣布，港珠澳大橋正式開通

好柒

冇稿架
好辛苦練好多次先冇讀錯字